搭緊地鐵 見到個港媽教個女英文

拎住本書教 these同there都唔識分
These讀做there
好心就咪害個女啦

兩個字意思係點解

呢啲同個度既意思
好心你重讀幼稚園

幼稚園唔止學呢啲，幼稚園學緊既生字有啲我都要查字典